少圖 樓主可能或者根本係癡線

我個friend send幾套戲畀我，佢話睇完實喊，好多人睇完都喊
咁我睇曬之後，冇喊......甚至睇到笑
三套都係愛情片，聲稱
佢問我「你唔覺得佢好慘㗎咩？」
咁我話「吓？係咩？可能佢係幾慘嘅」
「如果你係個主角呢？」
我嘅回覆直接搞到個friend無言
如果我係佢？分手我唔覺得有咩咁慘，如果我冇問題，點解會俾人飛？俾人飛就代表我有做錯。如果我冇做錯都俾人飛，咁我更加係有問題啦，識咗個話分手就分手嘅女朋友
咁我見個friend冇回應，我就問返一個問題
「其實係咪真係有咁多真愛？如果A話 ~好鍾意~ 好愛 B，但唔好彩，B毀咗容，或者智力下降到難以溝通，A仲會唔會選擇同B過一世？跟住呢個假設仲大膽—B冇任何問題，但C出現咗，除咗比B靚，其他嘢同B一樣，A會唔會變心呢？
其實我哋係咪真係愛嗰個subject，定只係嗰個人符合咗自己心入面嘅標準？
唔係話真愛唔存在，只不過尤其而家呢個時代，年輕人嘅世界咁豐富，速食文化，自由戀愛，唔啱咪換囉都聽唔少，到底係認真換個更合適嘅，定只係騎牛揾馬，永遠都認為而家嗰個唔係Right，不停諗住追求更完美？
不過唎啲好主觀嘅，每個人嘅睇法都唔同。」
個問題都幾長

This chatting robot...
圖文不符

我都冇試過睇愛情片睇到喊

好撚憎啲感性撚
累人累物
其次係愚孝戇鳩
為父母犧牲自己啲白痴